做IT都發達？ Google前工程師10億人工

香港做IT人一向被批評冇前途，「宅男先做」，香港創新科技局成立以來，沒突出建樹，不過各位IT人及工程師切勿灰心，因為Google一位開發無人駕駛技術的工程師，人工就高達9.4億港元（約1.2億美元），恨死不少同行。

事緣Google的無人駕駛子公司Waymo和Uber就一單無人駕駛技術官司正在審訊中，當中呈堂的人證及證物中，一位Google前工程師Anthony Levandowski的人工卻成為焦點，Anthony Levandowski為Google研究及開發無人駕駛技術時，所獲得的酬金高達1.2億美元，但其後Levandowski劈炮唔撈，自己成立研究無人駕駛的公司Otto，其後被Uber收購。

案情指而Waymo控訴Levandowski從舊公司偷取大量無人駕駛技術的檔案及文件，要求法庭頒令，禁止Uber發展無人駕駛技術。

但萬中無一…
要睇都唔會睇依d極端例子

IT狗最鐘薏搵外國來打J

人地外國IT人見到人工低識reject offer識跳槽走人
香港班IT狗咩狗屎垃圾無限OT offer都照要
我係香港老闆都唔會俾面你班IT狗啦

繼續望住個億中無一既例子參考

人地外國有錢，香港嗰啲crud programmer，憑咩